大家都有美好前途！

只要沒有說過與党和国家不利的說話
沒有想過一些危害党和国家的事
沒有做過與党為敵的事情
或者沒有看過醜化党和国家的電影
沒有參加過皇后大道東示威的人
都有美好前途